有無人覺得個正負皮好撚難㩒

成日㩒勁撚多次先㩒到
有時仲會hi lun錯

唔係呀， 我負評比你睇下